[香港有運]好彩有聖地牙哥對比示威者武力水平

本身只係望住香港，或者會比人拉焦點放大。
依家全世界下意識都會互相比較。

香港簡直小巫見大巫，更加令世人覺得香港係甘地式和平抗爭。

☺

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

成幢燒

學野啦

CLS

入面有人留言 唔係示威者燒

老實講我覺得呢種先係合理武力
我地既手足被虐打、被姦殺、被麻包袋，點可以爆下atm發洩就算？你唔嬲既咩？

唔通招唔怕舊 又出卧底

對家扮示威者易咁多, 有undercover 都唔出奇

香港做唔到
防火物料，消防系統，極近嘅消防局

好難成棟燒著吧 香港消防設備唔係流吧

咁先正常

唔係講呢樣，係講我地好彩有人spin去暴力水平

香港人咁溫柔，邊度暴力？ 啲狗自叫暴力。

嘩

所以咪咁講羅，冇對比就容易比人放大

大家有冇睇哂D comment，樓主俾人狂屌 fake news，好多人留言都係話火唔係示威者放

火不是示威者放
Fake news勿上吊

係邊個放都好，總之燒成咁自然spin到